改邪歸正唔玩gme嘅迷途傻散

是咁的 我玩gme衰咗
我由星期一1月25號開盤前嘅5點鐘已經入咗gme
可以話係第2水嘅人 理應可以賺唔少
事實上 我300已經走咗一次 但係都係入翻去

所以而家呢次我明白唔好再貪心玩妖股
我尤其鐘意玩垃圾賭場股
所以都贏得多輸得多 個賬戶大起大落

結果都係原地踏步
而家我開始慢慢營運自己嘅正股
並且會喺呢到貼倉

希望可以6月前到2萬鎂

加油

多謝你

咩app?

支途牛牛

又CALL又PUT都正股？

加油，我買etf算，等人幫我投資唔洗成日望住個巿

睇清楚啦 sell put
cover call有咩用知唔知

我玩期權都輸哂profit , 仲要連續兩次，而家玩返正股，共勉知

我都想入etf 不過我諗直接入 elon papa股仲好

加油 而家入翻正股黎得切

我今次連埋其他輸左18000 hkd 已經好心痛輸唔起係咪唔應該繼續玩？

18000唔多 入翻tsla可以追

一晚波動都無左

你地點樣調節架好驚會繼續輸

支那牛牛可以covered call同short put接貨架咩？

慢慢玩大 一開始玩贏幾百開心到飛起 輸幾百就想賣
愈玩愈大 有晚+4000usd都無咩feel。每晚幾十/幾百萬上落大有人在

我未揸過到期唔知
通常就快到期我就手動平倉

前嗰排我以為自己係股神添

慢慢玩就得 唔好行急路 贏到一次贏唔到兩次
輸一次已經又要從新黎過 玩正股配合期權策略
正常會增長得快啲

係咪應該入返arkk tsla個啲?
第一次輸錢就冇左一個月人工 平時好慳 愈諗就諗睇唔開
對唔住 想放下負

同你差唔多，如果高位放左就賺唔少

好羨慕啲人可以咁睇得開 輸哂都話無所謂

買gme無野好講 波幅一定大 但我係買正股

你買咩無左18000先 正股好野咪揸住先

2xx 仲第二水
唔怪得瀨晒嘢
你睇吓隻股幾錢炒起先啦

18000都灰
不如買ARKK 長擺啦
本身輸100K hkd
40call左GME 100個時put gme 而家又+ 200K hkd

80蚊入睇清楚啲

一樣 gme 上到10萬hkd
依咖倒輸4萬
點樣調整返個心態

Gme冇左16000 其他輸左2000放左
依加揸住mara gbtc之前買落 gbtc仲負緊數
本身睇好bitcoin 但依加好驚 好似上落好大咁 好有衝動想全部放哂唔再睇股票

你岩
我睇錯
我道歉

sell put arkk 入場 到價就接貨慢慢坐

真係衰貪心 明明已經走咗 都係入翻

鍾意玩賭場股可以試下美國依家d線上賭場股

加油 好快追番

玩正股sell put cover call慢慢玩 自然好翻

我就係放左arkk入gme想死
我積蓄得10萬 其實放7萬係股票到係咪唔好 ？
個比例應該點？新手

而家唔再玩 之前玩好癲

全倉都係bitcoin股 有圖

ETF 一律建議 TQQQ BETZ MOON 三寶
人生太短ETF出手都要更大

bitcoin預左波幅大
買股票都要睇性格 你大心臟就可以買呢d
頂唔順就買etf ark囉

10%買bitcoin 係真係bitcoin
唔係bitcoin股

其他可以買科技股tsla arkk最正路
有幾時見過tsla有哭喪區 苦主區

tsla每次回調都有

係咩冇留意 近排比gme洗板

我見佢回調緊 等回調再買？

真, 我都係 要坐etf幾個月先搵得返

tsla唔怕買貴
驚就入arkk sell put
sell put好有用 上網睇下就知
期權策略一定要學

我仲要低位買 其實大把位走
但就要輸錢先係認輸

Options都叫正股？

sell put黎 唔算正股 不過算係期權策略

新手唔識期權會睇下
謝謝你 希望可以企返起身

世界咁大總會有機會 加油

GME清理一堆牛市股神，唔錯
不過欣賞樓主你300蚊前既交易

輸十幾萬
其實入得 都係預左賭
用半年追得返既
入大麻囉 都睇好TLRY

轉行做short 儲錢

yes 冇計 而家唔玩mara long call輸怕了

改邪歸正 唔想再瞓唔著覺

多謝你 雖然我冇輸錢仲有800美金落袋
但係我都係好多唔理性嘅交易
而家開始慢慢改善

祝你早日破產跳樓

有心 未輸清

想入Elon papa 上星期錯過左

tsla永遠唔遲

我可能早你少少..玩GME..
一直係玩38升到40 就放 42升到45放 果D
一直咁玩賺2蚊~3蚊 蝕2~3蚊就放 玩到60已經覺得呢隻股唔對路
放棄左 雖然會好羨慕一野爆上去500
但同時覺得自己上到500都唔會放又係落返黎依家50咁

心態最重要 調整好就得 美股好多10倍股
我都試過差少少賺得多過今次 上次mara
10蚊我 long call咗一半倉 然後因為連續假期
我放咗冇留過夜 然後佢就10蚊上28蚊
我都後悔咗好耐
賺少咗呢4萬鎂 我日日都掛住搵機會
而家機會到咗又唔把握
心態重要過一切啊

尋日入左印度仔隻野 一開市爆左50% 打緊LOL無賣到

個app 幾好用

唔玩option 打算黎緊入elon papa

option 用得好可以對沖 可以現金流
可以低成本 做好多嘢
唔識唔一定贏唔到錢
但識就一定會比唔識贏得多

喂 屌你呀 你未之前玩Mara輸到仆街個樓主 依家加埋你贏番個本未？

我個本就係喺mara到贏嘅 而家冇贏冇輸
之前mara10蚊開始玩到28蚊
24蚊入翻半倉call 然後一路跌到16蚊

改咗名唔認得你添
我個本係1萬鎂 本來炒mara炒到上22000
不過衰貪心一野call mara
佢又增發先翻翻 原點

玩option strategy 咪用支牛 用耐啲你就明

講下？
我未揸過一張係到期
所以真係唔太清楚

支牛係殘疾版option 連covered call 都唔識計 升穿咗strike price去到某個位佢會計你唔夠保證金 會照call margin 佢唔識分析你有冇正股cover

好 多謝你解釋 我諗可能真係要轉app
唔該哂

唔到我睇唔開當買個教訓